.TH "JEU" 3 "Lundi 16 Mai 2022" "Version 4.0" "Littles Fighters" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
JEU
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <jeu\&.h>\fP
.PP
Est dérivée de \fBHERO\fP\&.
.SS "Fonctions membres publiques"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBinitboucle\fP ()"
.br
.RI "gere l' annimation de la fenetre de jeu "
.ti -1c
.RI "void \fBinitwindow\fP ()"
.br
.RI "cree la fenetre de jeu "
.ti -1c
.RI "void \fBinitHero\fP ()"
.br
.in -1c
.SS "Attributs publics"

.in +1c
.ti -1c
.RI "RenderWindow \fBwindow\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fBGmap\fP \fBgmap\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fBMap\fP \fBmap\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBchoice\fP"
.br
.in -1c
.SS "Membres hérités additionnels"
.SH "Documentation des fonctions membres"
.PP 
.SS "void JEU::initboucle ()"

.PP
gere l' annimation de la fenetre de jeu 
.SS "void JEU::initHero ()"

.SS "void JEU::initwindow ()"

.PP
cree la fenetre de jeu 
.SH "Documentation des données membres"
.PP 
.SS "int JEU::choice"

.SS "\fBGmap\fP JEU::gmap"

.SS "\fBMap\fP JEU::map"

.SS "RenderWindow JEU::window"


.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Littles Fighters à partir du code source\&.
